車cam 黑店 (牛頭角區) 香港真係好多賤種

真係好黑，之前買車預黑店 宜家買cam 又預黑店

鋪頭地址:牛頭角百富閣地下3號鋪
店名:hiace Ab Home

一開頭老闆緊係又話咩平靚正呀，有實鋪保證呀
兩年有壞一換一

點知仆你個街，裝咗部車第一部已經死WiFi,
第二部正正常常，駁長火，點知chur 乾左我粒電，test 過得番7V 先會自己熄，咁麥都死啦
第三次返去佢鋪頭換完一部所謂新機，當晚即刻收左皮，之後同佢話換
Lee 個老闆日日都叫人去佢鋪頭換，但我次次揸去都落埋閘，whatsapp & 電話完全失蹤，之後又叫客人第二日再過嚟，手停口停，佢真係當得佢一個有事，其他人係唔洗做等佢通知，已經報左消委會睇下幫唔幫到手

當然大家要廣傳話俾fd 聽 唔好中伏！

鳴_ 汽車 黑店 買二手車小心 無良SALE 只會一拖再拖

鳴_ 汽車 黑店 唔特別熟汽車小心 一次一肚氣經歷

出到嚟做生意咁冇交帶都有嘅

交帶其一
D貨好有問題係其二
仲要毫無悔改之心
日日都同我講話明天泥整 去撚左兩次都落左閘 打俾佢又唔聽 whatsapp 又唔覆
等左差唔多成兩粒鐘先覆返我叫我聽日泥
我日日唔做 等佢通知呀？

根本車房10間有9間都黑店
除非佢識你

真係好撚憎香港啲車房，古撚惑惑，又污糟又阻街。真係好撚低賤啊！

成車都想問
點解咁多人會比錢人裝車cam
明明好簡單
即使係駁長火
走線大把教學喎

所以我都想搞間幫人架車鋪地氈既生意
一定鋪得齊 有意請pm

YouTube 邊個教好詳盡啲巴打？我都想自己駁長火

有意幫襯

識英文就就咁search 都大把

依樣真 自己裝 長火

出面好似收400

用英文search真係好重要

我都諗住宜家自己買完 自己安算
垃圾鋪頭 今時今日都仲生存到真係好嘢

Fb page都有間
話前4k 後1080p
點知裝左係前1080p 後720p
重要問都唔問就幫你鑽窿

佢都驚死 即刻退錢
而家個page就寫1080p~4k fullHD

好多混水摸魚搏大霧，老鼠貨又有乜都有

有你咪生存到

你又岩

我見繼續有人搵佢裝
好想開佢名等人唔好中伏
但so far應該得我一個咁得閒 裝完會check d片
所以佢實知係我

泡菜cam定強國cam黎架？

知又有咩所謂 大家都揸車嘅 有責任令到更多人唔中伏架！

強國 因為上一部用泡菜成日 shot 個價又貴

鑽窿都夠膽死

驚佢搞9我

佢好撚搞笑架
鑽左一個窿先問我鑽唔鑽第2個窿
然後話
你知架啦 d客未必想鑽咁多個窿

我都好少見泡菜野多hand機喎

唔長火有冇介紹
巴打有冇做埋裝泊車前後sensor

長火我覺得如你預算充足，可選THINKWARE F800pro
不夠就I ROAD X9

主要係泡菜cam喺低電壓cut電方面做得較好

另外泊車感應我冇做，sorry

上部用 mydean E7

鑽窿 lee d 永久破損

如果唔想長火呢
因為我主要都係泊自己停車場，始終擔心長火會整壞舊車電

駁左長火先番到自己車場甩電咪得
出街可以長火錄住
我用緊750s都係咁駁
番到自己場就甩電

鑽窿俾佢鑽都on9 啦

推

咁裝THINKWARE較好，可在apps內自行調節用不用泊車模式

有豪仔 冇閉翳

最新更新 我係fb page 留完負評俾佢，條友仲要講到大人大義，話自己d cam 冇事，係我部車既問題，願意同我跟已經好好，好彩果次部 cam 7V 先識停係佢師傅同我講，當然佢換俾我隻新cam 都係壞架啦

係唔係hongkong carcam?

間野主力做燈 副業做cam

謝謝🙏

車cam房10間10黑

我住屯門都去土瓜灣裝
朋友換車機我就叫佢落馬頭角道

你係咪28car嗰個？

用thinkware/ blackvue 外置電池好過啦

我覺得如果裝車cam外置電，不如換鋰鐵電池

可以話係，但28car好多人賣野哦😅

我自己車場有cctv
所以冇買到外置電
唔用外置電都錄到兩三日

有無巴打用Q800?

用尿袋得唔得呢？

M字頭